一幅圖就可以睇到兒登幾撚咁低質

仲話抗爭？
獨立思考？大部份都無撚腦 見到少少野就打晒飛機

同一日？幾點先？fact check左先啦
一陣又炒車 一陣原來早幾日長洲警署黎

FCed 有圖！真係唔夠警力！大家咪再怪蔥蔥！！

負皮既出聲啦 屌你老母
同藍屍見到長輩圖有乜分別？

同意請分享

唔敢面對現實？

早幾日出左防暴

真心笑撚左

不如話有邊日無出防暴

有既720廢老大集會咪無

你真係唔識架喎，幾時都好，佢地啲仆街嘢就要廣傳啦

兒登質素一流
負皮既唔敢出聲？

我地俾錢成班警犬食花生 唔屌得

so?

咁能多區警犬
食飯睇電視其實有咩問題

唔知 兒登就打晒飛機 話元朗無狗出黎唔夠人手係因為食緊花生

食飯睇電視仆街在邊？想學野

咁就咪話狗力不足啦 忙起上嚟好多工都冇時間食飯 何況警犬
我當佢係714沙田嗰日嘅相 咁姐係其他環頭仲有狗得閒食飯 但去到720就冇哂狗

3萬隻狗 狗力不足？
個問題係 唔好撚打晒飛機啦
狗食飯睇電視好正常既野 足撚到食飯睇電視係錯既咁做乜鳩

又黎魚蛋論？

黑警死全家

fact 乜撚野check呀on 9仔
你玩三國誌都有得出「流言」啦
打緊丈呀，放低認為自己係代表「正義」既潔癖
唔使做乜撚野都要乾乾淨淨架

三萬七
所以人地標題都講明 屌蘆葦葱話警力不足
但係示威活動清場時 有警察係有時間食飯 即係話 有警犬係可以處理到其他緊急事 就好似琴晚元朗事件

我唔可以肯定張相係咪琴晚的 係邊間狗局的 但係冇可能之前可以喺第二區有清場行動時 有警犬得食飯 而琴晚清場 就話狗力不足 做唔切調動

咁你咪做一個無腦跟風既傻閪囉 係人阻你

真係on撚鳩呀
除非你堅持我地唔會/唔使做dirty work
唔做鳩唯唯之類
唔係就收皮啦

咁當然大家都知佢講唔夠狗係on9係無理啦
但依加求其有幅圖就打晒飛機咁 好撚on9
我地唔係應該乜撚野都fact check左先？
兒登炒撚左n次車 仲柒唔夠

唔係唔做dirty work 係做得on9呀柒頭

點on9法呀？
狗斷手指有50000安家費on唔on9？
咪撚白痴啦，有啲野要嚴肅，有啲野就要學識冷處理
乜鳩野都學人講堂堂正正，晨早俾人溶左啦

屌你老母藍屍on9 所以你要同佢一齊on9？
就你呢個例子 狗斷手有5萬安家費
邊個證明到有？邊個證明到無？

依加唔撚係呀柒頭皮
幅圖傳撚左出去
然後影果隻狗先出黎講

張幅係被圍狗總果日收唔到工 被迫留係狗屋食飯睇電視
而唔係琴日元朗無出動而係狗屋食飯
屌你老母 咁到時咪比人拎你屈狗黎合理化班狗囉
仲以為自己好撚醒碌柒咁

知唔知咩係dirty work?
笑撚死怕俾人揭穿既仲做乜撚野dirty work？
去做記者算啦白痴仔

已經俾人當係廢青暴徒反中亂港
對手己經不擇手段可以隨意強加罪名俾你既時候
仲學人講謙謙君子？
呢啲潔癖一日唔除，一日都贏唔撚到共產黨

照你咁講文宣好似文匯 大公 白粉咁
日日作野老屈咪算

文宣還文宣
dirty work還dirty work
做dirty work會自己做文宣咁標明出處應該只有你呢挺on仔